\newpage
\chapter*{Приложение А. Гистограммы невязки координат частиц для сеанса набора данных 2017 года}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Приложение А. Гистограммы невязки координат частиц для сеанса набора данных 2017 года}

\begin{figure}[h]
\center{\includegraphics[width=1\textwidth, natwidth=455, natheight=257]{GM05.png}}
\caption{Гистограммы невязки координат частиц для газового электронного умножителя GEM05; внутреннее разрешение детектора составляет 70 мкм}
\label{img:A_GM05}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\center{\includegraphics[width=1\textwidth, natwidth=455, natheight=257]{MA01.png}}
\caption{Гистограммы невязки координат частиц для мюонного детектора MA01; внутреннее разрешение детектора составляет 3 мм}
\label{img:A_MA01}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\center{\includegraphics[width=1\textwidth, natwidth=455, natheight=257]{MP01.png}}
\caption{Гистограммы невязки координат для детектора Micromegas MP01; внутреннее разрешение детектора составляет 90 мкм}
\label{img:A_MP01}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\center{\includegraphics[width=1\textwidth, natwidth=455, natheight=257]{PA03.png}}
\caption{Гистограммы невязки координат для многопроволочной пропорциональной камеры PA03; внутреннее разрешение детектора составляет 1,6 мм}
\label{img:A_PA03}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\center{\includegraphics[width=1\textwidth, natwidth=455, natheight=257]{PB01.png}}
\caption{Гистограммы невязки координат для многопроволочной пропорциональной камеры PB01; внутреннее разрешение детектора составляет 1,6 мм}
\label{img:A_PB01}
\end{figure}

